咁多位年輕人、學生唔該留返一點尊嚴比自己

胡適曾經講過：「一個常態國家，政治的責任在成年人，年輕人的興趣都在體育，娛樂，結交異性朋友；而在變態的國家，政治太腐敗，沒有代表民意的機關存在，那麼干涉政治的責任必定落在青年學生身上。」

讀咗咁多年書，你應該識分是否黑白，係時候要肩起一個知識分子應該負上嘅責任，上街去干涉呢個迂腐嘅政府。或者講得直白啲，呢個係所有青年同學生嘅責任。

你可以扮聽唔到見唔到，你都可以續繼同朋友嘻嘻哈哈。但我同你哋講，呢班旁觀者就正正係最無恥之途。你哋唔會再有資格叫自己做香港人。

已經決定咗出嚟嘅年輕人，我好感激你哋，因為你哋肩負起全港人嘅責任，你哋好勇敢。我發自內心地多謝你哋！

我唔係覺得自己好威，只係對呢個地方尚有一點感情，認為自己要負上一點責仼，要為自己留下一點為人嘅自尊。

一位愛香港的人上

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

入黎集中推

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人

條路自己擇，做咗千古罪人唔好喊

好想快啲一國一制變香港市
反正咁多人唔CARE
大家一穫熟 正